［末日］祝各位銀行巴絲聽日一切順利 準時收工。。。

加油
希望唔好太混亂

Y

?

一年一度唱新銀紙嘅日子來臨

懶神秘

Walking dead

有幾神秘？
各間銀行都公佈咗

做bo

Teller

又可以叫班銀行囡囡用口水幫我數銀紙

阿嬸嚟喎

我專登等後年妹幫我搞

幻想下都想死

聽日條隊排到出街仲邊有得你揀

係
唱哂又要比人鬧，有額唔比唱咁多又要鬧

我係黑卡會員

型

加油啊吉

Tai ma

我做bo聽過前輩分享
閪客唱完又chur問幾時再有多d新鈔
前輩叫佢初四再黎
笑死我

共勉之

幾正
啲閪人好鍾意唱勁多，過年後入返，屌佢老味攞嚟搞

巴打加油

提一句
小心10蚊紙同埋要整鬆d錢
好快d訓喇費事到時無精神

吉吉加油

唉 聽日一定攰撚死

gogogo

可唔可以指定要你對黑絲裝住d新銀紙？

加油啦

各位加油

臭雞 做撚死你

廢老佔領銀行 正式啟動

10蚊紙我地成舊一千咁唱，唔比人唱散

弘

我呢度暫時情況ok

我今日喺港島區（唔係發鈔銀行）

銀行狗加油

我會好凍架Michele

咁正，咩銀行？

各位銀行巴絲頂住

Me黃花龜女

話明一千一千咁唱，仲喺度講要五百，趕佢地走

吉妹

好彩唔係做retail bank

截龍啦

Hello

今日是全港retail bank最艱辛嘅一日

今日唱咗10個客，已收皮

有個平時工作態度麻麻嘅同事咁啱揀咗呢個星期放大假，比人背後話緊佢

想吉你

so bithcy

我個假幾個月前申請 個時未出唱錢 機票一早買咗 經理都冇野講

後面d人有無屌你無得唱？

你係咪吉野妹口中既西同事？

我無話個同事閪，係其他同事話佢咋，我見都未見過嗰個同事

正呀，玩得開心啲

都無人排隊

吉野妹好似唔係做中資

多謝
不過就真係辛苦曬我分行啲同事

吉睇唔睇陳曉東演唱會？

我地有D人幾百幾百咁唱
一諗起如果因爲咁錯數就想宰左D客

仲早過平時搞掂

Ans me ans me

咁撚快

千奇要岩數

早d番去介定錢

點解可以咁早

快手囉
食住野等人點倉

岩數最緊要

部機都未必準
仲試過卡住銀紙喺入面

弓起呀同事

聽日又嚟

已經唔岩數

搞咩唔岩

阿肩加油

做邊區？

某行arm表示最鐘意唱新銀紙呢段日子

平時十年都唔浦頭一次既客都約到落黎 夾佢做i&i

大貨無人唱
係晒個倉度

未揾到原因
但銀碼唔細

差幾多

講左同自爆無分別

寫報告啦

一日做咁多交易點會搵到
寫報告仲快

寫報告都未搞得掂
直程要睇返每筆交易去揾出錯喺咩位

點搵姐
最多咪錯一千幾百

係好難搵